【微劇透】哥斯拉VS金剛 咁樣拍應該賺到笑

戲名可以改做哥斯拉：君權神獸 (Godzilla: King vs God)

金剛本身黎講呢 點樣修煉都應該唔夠哥斯拉抽架啦 但金剛呢種靈長目 要贏應該係要靠運用工具 就好似喺金剛骷髏島入面咁 金剛識用鐵鏈同怪物打 如果唔係真係諗唔到佢有咩招數可以同哥斯拉搏鬥

Legendary不嬲鐘意加中國元素落電影入面
首先講喺中國唔知邊度 搵到有幅壁畫係講關於王者巨猴挑戰神龍 就好似有壁畫講哥斯拉VS基多拉咁

然後可能會話有啲傳說係講當巨猴得到泰坦神器嘅時候 就會係君臨天下顛覆神靈之時 跟手可能唔知咩咩博士或者研究人員就會講There is another king... 之類嘅對白

緊接住就係MONARCH發現金剛突然離開左骷髏島 超級電腦就預測到佢向住某一個坐標進發 例如係北極咁 然後美軍就探測到嗰個坐標度有強烈金屬反應

之後金剛就搵到一個洞穴 原來係古代文明嘅遺跡 跟住牆上面畫左隻馬嬲 然後用中文寫住「金剛」 呢度係參考今集皇者巨獸 有睇嘅人應該有留意度深海遺跡上面有塊哥斯拉嘅壁畫 旁邊寫住日文「ゴジラ (哥斯拉)」

然後入面有枝被冰封萬年嘅巨型棒狀泰坦金屬 然後金剛就行過去摸左一下 然後心入面就up左句野 呢個時候字幕就出：又見面了 老朋友

然後 皇者巨獸最尾彩蛋有講反派拎到基多拉個頭 咁今集佢地就研發左擁有基多拉基因嘅藥 呢個時候佢地就搵槍射藥去金剛度 跟住金剛就變異 生多左兩個頭出黎 之後三頭金剛就拎埋枝泰坦金屬棒走左 CG可能加返啲雨呀黃色閃電呀風暴呀 (俾人有種皇者基多拉出場嘅感覺)

之後 沉睡緊嘅哥斯拉以為皇者基多拉翻生 立即喺海度走出黎 跟住求其搵個人類角色講句：Let them fight... 然後有個角色就好不解咁問左句：馬嬲明明係邪惡嘅象徵 點解東方人會崇拜 之後章子怡就話：馬嬲喺東方係神聖嘅 鬼佬係唔會明白

之後哥斯拉向天射一下原子激光 然後大吼一聲 之後拉頓呀大蜘蛛呀長毛象呀嗰堆出晒黎 然後就同金剛相遇 拉頓第一個衝埋去 之後比金剛一掍打低左 拉頓即刻認金剛做大佬

其他怪獸feel到金剛有基多拉嘅基因就怕左佢唔敢上 跟住最尾得哥斯拉同金剛+拉頓一打二 之後拉頓就可能中左一下原子激光之類 然後就扮死

呢個時候本來好暗嘅天空突然變到好光 原來係上集摩斯拉隻蛋孵化左 之後三頭金剛一野打爆左佢 摩斯拉化成粉末 撒左落哥斯拉身上

最尾 受到強化嘅哥斯拉咬甩左金剛兩個頭 發現原來金剛只係一隻金剛 唔係皇者基多拉 之後金剛清醒返 自己因為真係輸左就跪低稱臣 其他泰坦都一齊跪低 跟住拉頓就縮返入個火山窿度 大蜘蛛就捐返入地底 長毛象就... 唉唔記得佢係邊度走出黎 哥斯拉就照舊入返海 金剛就返去骷髏島

結局都係講下啲咩 巨獸糞便有益環境 戰鬥過嘅地方生機勃勃 唔知喺邊度又發現一隻蛋 未知金屬幫助人類發展科技之類

去到最後出嗚謝名單 呢個時候應該唔少觀眾會留喺度等彩蛋 點知無彩蛋 完美結局

正

咁拍先岩

唔係搵左庵野秀明拍咩?
可能有at 力場呢

哥斯拉同金剛啪啪啪，生左個哥斯剛出黎

再唔係就講金剛食核彈變大左，最後去海中心搵支定海神針，上返地面變孫悟空同哥吉拉打

可能會用基多拉個頭研發變形裝備比金剛

最後 會變成變型金剛

呢度可以再戲劇性少少 皇者巨獸入面 渡邊謙臨死前咪留低左本筆記俾後生博士嘅

之後博士見到哥斯拉vs金剛後 不知如何是好 故立刻翻閱筆記 直至最後一頁...

屌 真係咁拍會想睇

個人估計，下集打金剛同今集片尾有關(廢話)
片尾講到斷頭被買起，被買起原因係乜??
分析呢條龍的細胞
然後巨獸入面未去哥斯拉位GE都應該係屬於KING等級
由實力分析得出金剛係最有可能同哥斯拉打的
呢個組織就將基多拉的細胞注射入金剛體內，金剛得到自癒能力，有自癒能力又洗乜怕哥斯拉噴火

長毛象就... 唉唔記得佢係邊度走出黎

哥斯拉 : save mothra
king kong : why did you say that name

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 仲差五千個！！！
-簽完記得確認返電郵

長毛象好似係骷髏島走出黎的

成篇野睇落有D尷尬同on9 但有幾句又抽水抽得幾好

痴L線劇本

你咁有才華,唔去做編劇?

骷髏島 好似得金剛

長毛象 應該是其他國家

基多拉 大叫果陣, 墨西哥, 蘇丹, 好多國家既巨獸都一齊覺醒

三頭六臂孫悟空大戰玉帝？ 睇過有套戲玉帝係條龍 btw君權神獸個名幾有意境

重睇啦，其他巨獸覺醒係因為奧卡呀

如意金剛棒

癡線
第一次睇, 咩戲名

屌我依加先明OP個戲名咩意思 諗起呢幕

君權神授

重睇啦
個老母同恐怖份子大佬 係打算用奧卡 逐隻逐隻叫醒

點知基多拉 一大叫, 全世界所有巨獸一齊醒, 連個老母都覺得驚訝, 知道事情已經失控

金剛唔係得幾層樓高咩? 哥斯拉高過成座大廈喎,點打? 攬住哥斯拉個頭嚟打?

新版金剛成座山咁高